點解食煙唔犯法, 食大麻就犯法

???

因為煙草商俾好多稅

飲酒、咖啡、可樂都合法
食貓狗犯法、食羊兔合法。